\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev3} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/seconde-bac-pro/docs/latex/Images/}} %chemin du fichier image


\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{3} %compteur de chapitre
\author{ Activité d'intro}

\begin{document}

\chapter{Circuit automobile}

\begin{center}

\thispagestyle{empty}

\begin{tcolorbox}[arc=1ex,  colframe=orange, colback=orange!5!white]

Le but de cette activité est de (re)mettre en tête la notion de fonction.
\end{tcolorbox}
\end{center}

\vspace{0.1cm}

Le graphique suivant représente les variations de vitesse d'une voiture sur un circuit de course automobile long de \SI{3}{\kilo\meter} et pour le tour 2.

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.75]{fonctionpisa}
\end{center}

\begin{enumerate}
\item \textbf{Décrire} en utilisant uniquement des phrases et en maximum 5 lignes comment évolue la vitesse de la voiture lors de ce tour. \COMP{5}
\item \textbf{Donner} les vitesses minimales et maximales lors de cette course. \COMP{2}
\item \textbf{Donner} la vitesse au bout de \SI{1.2}{\kilo\meter} \COMP{2}
\item \textbf{Donner} toutes les distances (si elles existent) pour lesquelles la vitesse est exactement \SI{100}{\kilo\meter\per\hour}. \COMP{2}
\item \textbf{Donner}, de même, les éventuelles distances telles que la vitesse soit \SI{50}{\kilo\meter\per\hour}. \COMP{3}
\end{enumerate}
On donne les profils suivants :

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.75]{fonctionpisa2}
\end{center}
\begin{enumerate}[resume]
\item En détaillant votre réponse, \textbf{préciser} sur quel circuit la voiture roulait. \COMP{4}

\end{enumerate}


\end{document}